香港警察已經再不會保護市民

係警察你自己選擇與民為敵

係班狗自己選擇幫班黑社會都唔幫市民

有人唔做去做狗

有無人覺得唔應該等下個禮拜？ 應該聽日就行動

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

警察再不會保護市民

成立民間自衛隊!

本身上星期個風都係話要對準政權, 唔好再針對警察
而家? 我同你講無可能啊, 既然你地執行唔到保護市民責任, 就由民間武裝取締你

為大眾市民安全著想, 要呼籲無限期罷工罷市直到警方有合理解釋